app 內開連登 link

點解係開 in app browser
點解唔食 deep link